[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6157)

ME

YOU

贏錢

頂 搞咁耐搶唔到 訓算

圖魯g

試下

4c

AZ 富臨贏盤

富臨

皇半細

意假角大 防衛者半大

意 極速５５５５５５５５５５５５５５

皇１１１１１１１１１１１１１１１１１

薩索羅

Real ma贏1球 富和

Goal

富１１１１１１１１１１１１１１１１

博fg

博撚

啲客隊咁撚惡嘅

皇馬又聽倒何輝把聲
佢係now 紮營？

又下盤

博咁大船 都開到？

送得靚到

啱啱賠率變咗買唔到

意６６６６６６６６６６６６６６６６６６

可能wfh

今日下盤咁惡

想gun

皇２２２２２２２２２２２２２

買左單頭博撚
但過關細波
入波好矛盾

未問你 今日咩心水？

屌那星

頭先個鐘意就全角細

依個鐘數應該全角大

全部同我刷刷刷

富２２２２２２２２２２２２２２２

我地賭波馬拉松 佢講波馬拉松

富３３３３３３３３３３３３

仆街鍠原來冇賓周馬
含得

華拉禁屌

岩岩諗住買第一球
買咗富臨第一球

富４４４４４４４４４４

屌刷得勁快

痴線想買大完全封到買唔到

尾聲 要買都買晒
試多條富臨 x 華拉 fg

除左初盤真係唔洗諗
你見狗會３場即場，得１場有即場角都知咩料

殺c半場11c

On9 支銀轉數快用唔到

意７７７７７７７７７７７７７７７７７７７７７

ＣＬＳ
２０分鐘

12.5 買得細 呢場細硬

馬會一早講左
今晚１２點至聽朝維護

8半？

意８８８８８８８８８８８８

我指中銀轉數去hsbc都壞埋

富５５５５５５５５５５５啦

真係護級大戰黎? 一啲都唔緊張..

8

皇３３３３３３３３３３３３３３

屌你角球雨

啱架啦 全部刷佢老母

唔格硬買了 等聽日你心水

繼續追細 唔洗諗 12.5 13.5 s

跟15.5

本身想等靚水１０。５

而家唔追了

意14.5快啲刷

真馬爆角得唔得

博洛fg左 等埋個半客睇下開唔開到
聽日繼續

AZ 2-1

皇半細

真馬3c

突然３隊都無力刷

芬洛紅埋 AZ係時候贏埋盤

邊隊rc

博洛rc

ＧＧ 博洛ＲＣ

富咸快入 錫狗都嬴唔到抵降!

西瓜！

薩索羅快啲入

屌博落

殺c快刷

博落咁早打少個，即係唔俾我瞓啫

意９９９９９９９９９９９９９９９

上次對已經無限角 今次又黎

皇４４４４４４４４４４４４４４４

富臨做乜無啦啦停角 快刷

兩隊為刷角而生既球隊
２０Ｃ啦今次又

富臨

冇即埸冇得加碼

皇！

拖舟衝入球場射波

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！！！

淨係買咗第一格

富咸半主

蝗炸

狗會特登
又唔比轉數
就好似打麻雀咁過３棵
勁撚賤

AZ 3-1

屌

炸

Boom！

拖舟入波唔算數

炸左

皇５５５５５５５５５５５

皇下半場先入

炸左角大又可以叫

好眼瞓聽講夜晚啲波係容易啲中 冇乜人賭啦

富撚做乜停角

本身勁眼訓
所以我數角

幸運！

殺c刷c

啱架啦 富臨 等到10.5 俾我夾個3倍

富撚禁屌

１０Ｃ！！！！！！！！！！！！！

半場角大公道隊

因為我買咗角細

屌你老母唔撚開即場

10

薩索羅入未 屌

特登， 勁賤
頭先拜仁都係咁
本身以為有，比佢ＦＡＫＥ撚左
搞到買唔到，又係爆Ｃ

一無即場一定爆

意 半場未完已經 １１Ｃ！！！！！！！

跟咗花蛇等緊夾角

皇又越一球

所以 狗會 好多賤種

皇馬半大boom

富撚-6c 真馬-5c

又炸

力做下盤？

半角角大goal

嚇死買咗半和半細

半場10.5b 輕輕鬆鬆

買咗皇馬 依家預備上ifc

皇６６６６６６６６６６６６６

屌你老味.. 富咸得個攻字 但其實冇咩射門

係咁震

gel

榜尾打榜尾 係咁上下啦

舒服

莎索羅10.5半場就搞掂

富咸八成控球 冇三次射門

殺c刷c
65分鐘前開三格比手足

意甲咁都無半大...

兩場00

博落仲頂唔頂到下半場，咁樣俾人攻法

屌你老母意假球證黑左球12碼

富臨做緊乜

黑人D傻西樣同我講佢地多數係弱智
事實踼出黎都係 黑色小小D人智商都低D

黑人只識鳩推波同鳩BAN波

幸運2:0

Boom

屌佢老味

D角無喇?

沙c咁攻都冇半大 好慘
下下入到禁區 10幾人互塞 點入波

富咸你向後傳唔會有三分架 降班啦屌你

舒服 富臨 10.5 3-4 倍有埋 就夾得12.5 13.5s

富臨冰35分鐘角
CLS

屌你 停撚曬角嘅

4-1 上盤穩到

我夾埋10.5 就搶下口

終於有

無端端又刷1隻

你要gel 你要晒 講埋隊名啦 傻閪

臭閪富撚終於有角

屌你老母富臨 阻我夾

下下射飛天

龍虎切抵你上唔到大台 咁撚大舊但踼到女人咁

防衛佬大波gel

錫菲聯D進攻今日搞乜

防衛1.5/2收錢

中

皇半和半細

富撚5角 真馬4角

富臨廢到咁 補唔補no goal 好

買左博落好似喺度捱時間咁

係

皇馬穿盤 聽日入馬場做皇馬

殺2.5/3s

仆街了

唉

撚半大

入得喇?

仲有排震

一買即針

早d瞓算

薩索羅快啲cup

屎忽亭終於識半大

好耐無拿聯賽冠軍

咁都唔入
富咸1-0 9c完場

上盤死撚哂

全部入球細

14.5 gel

富撚刷角啦仆街

富臨1-0

高

垃圾錫飛聯,

死唔輸角,宜家輸波

FG 2x1 搞定

啱啱瞓著咗 就聽到有人嗌入波

薩斯快啲入啦

殺斯快入波

終於入

薩斯

猜返出黎又俾人偷,咁點解唔落底?

博落頂住

富撚真馬刷埋啲角比我啦

意甲細波頂住

卡9架喇
無啦

殺斯盲人足球？

富撚11角 真馬10角 5抽1派100

富咸個29號射門慾望好撚勁

lm

LM

支持

屌薩斯27腳都cup唔到

我

皇馬入多球未呀

殺斯29腳射空氣

頂住呀博落！

終於10

兩邊各比多一粒角我

意甲3.5s @1.73又係派錢

搞撚掂，好波博落！

博洛終於完場

就有

富咸右邊2位真係角球黑洞

18注輸熱拿亞1注細波

蝗半6全9

一齊嗌埋隻角啦

富咸比多隻

刷c啊

唉屌 兩關都差一隻角 好累

富臨做乜封？

點解可以兩邊都神中位咁撚癲

唉

比多1粒角🚩

VAR

馬會一早收到段片你睇緊片咋

吹龍門球

+7

應該1C都無

富咸補7分鐘

都叫掂到波先
掂唔到波就應該吹硬

應該好撚痛

神9

錫飛聯依D無謂犯規太多

節奏跟唔上 都冇計 落返英冠反省下啦

補7分鐘都無多c

太廢了

頂波爭輸

第二位都爭輸

精神狀態又輸

成隊波仲迷戀住上年踢得順個陣既踢法
問題你成班正選唔肯到

士砵亭又開細

醒一醒心醒又中
冇得入錢買馬會正on9

利雲，拖肥
買到場都反cup

阿甲半和派錢

士砵亭正氣到

大家早晨

輸左幾個星期，尋日晏晝入5k，2場澳徦執4K，以為順水，仆街直插3場清袋

當捐錢

牛年重心
河床2.5S 穩陣
唔中貼飛搵我杜蛇回水

富咸勁

再入 今日反底

個轉數快乜撚嘢事，等咗成晚都入唔到錢

莖菜會

垃圾隊 原地解散算啦

睇公告啦 00:00-08:30呀

新條狗仲未jump

早上好

攞2次錢 輸足幾日

競賽會 2-2 艾度思維

屌你老母 隊廢柴終於入波

科泰尼沙 0-1 巴希亞

嘩 巴伊亞隊仆街 近10場作客半場未試過入波 今場就入

會唔會有人再要河床

1.72 skip la
搏唔過

Support

呢場心水

9:00要乜好

客

杜蛇

輸晒

琴晚仲好風騷架
仲乜一起身個個都哭喪咁樣

9點個兩隊下半季表現都幾好

咁應該買咩

鍾意搏冷既，睇撚住拜，利，馬，辛都輸

又無銀買，好肉痛

半大

入波雙

都唔跟盤踢既

11 點 開錯盤？ 客第一名有2.04

十字上

9點夠主讓半一

1-0

十字

GOAL!!!!

都唔知做乜鳩

墨假只有一隊強隊

一齊入

紅十字

閪床冇人買

訓過龍唔記得買十字

球半低水買黎托

穿盤未？

早晨 各位

六蛇24小時係個post度

牠不用訓的

新條

十字派錢 易到

榜首受讓

呀婆都識買

訓醒啦 渣架你地

Hi

十字軍

Goallllll

2:0

2:0！！！

輕撚鬆到

十字易到

2 0

真心想問仲係咪真係會有人買客？戒賭未？

墨假都gel

屌你球證阻住個波入

唔係gel 係真係無可能輸

利記…

21

勁多半大

放心啦下半場大炒

仲買

真係要全隊空難！

12m?

客12碼？

屌你老母球證

Cls 2:2

2-2

2:2

買咗半主有冇人分享下心情

假波黎？完場前3分鐘比人追和

假波
40分鐘主過埋龍咁大個龍射中柱
補射省到球證
然後判個禁區外罸球
然後就俾客隊入2粒

下半場十字肯定大炒 放心啦

我床

你把口

都唔夠阿德假

屌你老母，屙完篤屎就追和，乜撚嘢波嚟

買左好多？咁重燈
輸咪輸，燈到咁就肉鳩酸

上面有人gel到上天

200

咁都大 搞錯

原來河床有蘇亞雷斯

重申一次: 未完場，勿gel

認真 球例禁區內省到球證應該點判
如果見到球證一入禁區就省佢 咪好著數

美斯都有

買左盤都等緊死啦

今期你最威

球證當死物

屌，河床咁撚正氣就冇買，就係買中隊仆街藍十字

回水了

大家好

係喎 墨假嚟

禁區省到球證係比個波個龍
罸球係之後犯規

大家放心 下半場見真章

有飛可回水

有冇上限

380

上次跟佢輸咗 5皮都照回

放心 杜蛇要左十字

對面

378

講左

跟咗50蚊，想買返個早餐食

半大勁到。。。。

安安

早場大波波日

2:3

珍 只要po飛同馬會ac（記得加密）佢就會回水

po飛先啦講經

做左我代言人

可以

今日有馬仔跑

有 貼飛就有

琴晚啲波好撚痴線

po飛同馬會ac（記得加密）

十字入未

隔日就見倒呢句 證明賭仔真係十賭九輸

十字屌打 好快入

剩係下體同利都針死人

32

講撚左

3-2！

3:2

輕鬆

出少句聲啦

十字快穿盤 咁樣俾人黑你甘心咩？

呢場我好有信心

阿美今場又賣分？

鬼盤

3:3

呢啲盤係墨假多數開主

十字有嘅就係球員嘅質素

十字上啊！穿爆佢盤！

杜蛇 11:00 買咩

馬會重心推介客勝

琴晚差啲比蝗場半6全9害死 好彩另外條飛中

1.

早晨

入多球啦

2.

3.

十字會入

11點超重心 客勝

無紅字既

十字一攻就入

4.

出親紅字都輸咁濟

你犯法了

Sorry sir

5.

好自為之

我了

Hi 村民 好耐無見

哇咩事前排個個仲屌緊杜狗
而家又上咗神枱？

好耐無見，唔見左你一排
以為你俾人溶左
你知你幾多仇家架啦

就黎有真飛睇

阿美作客未贏過咁濟

入波未

6.

11點如何部署

十字唔攻俾人攻係咩事

係你了 留payme

阿美算

一個主場唔識入波 一個作客未贏過

老友早晨

兩邊求其搵隊開全格啦 半格唔要呀

阿美個陣怪怪地

好彩頂得住 贏半格都好

阿特拿斯似噴射機啲frd 多射門但成日細

gun

-10$

呢排多野做無乜時間上黎尻up

阿特回飛

假波半格當贏哂

鬼盤 客有乜理由平手

阿 唔中搵我

射門姐係入唔入到波

你留咪得

作客冇贏過

阿特算撚數

踢得兩場

我又gun了

主場唔識入波

買唔買阿特好

買馬算啦

買

阿特

trinityblood

半和

我地見證下

係咪同路就針

買唔切了

好同埋澳假

ar may

轟佢老味

全世界阿特

阿特100%

阿盤100%

我黑撚到仆街呢排

你始終唔夠我加CF鬥

all in跟左

又有澳假

半細收息大法

今日雷神算

阿美d波好悶

其實係 就盤贏都係贏一球 有時和/輸埋
所以根本讓唔起 開平手都合理

主衝呀

今日
又有
兩場
澳假

半和2x1算

買細扑暈自己等收錢算

0-1

射正

又黎

1:0‼️

yc

呢輪澳假正仆街黎 留錢買金鎗60好過

客差啲

勇士垃圾

1.3

勿忘清潔龍

Rc

阿美rc!!!

RC客

0-1

0-1！

金鎗60 跑2000未必得

假球開始

美Rc goal

唔係主咩

唔怪得阿美有平手盤

又紅 今次自己拎

買客又中假

主紅

主紅呀on99

主同客都rc?

主紅喎

主阿 上面block得

屌球探

兩邊都紅啊

主了

主紅？

唔關佢事，啲報分app廢

用咩鳩球探

主紅 球探正on9

個個都報假

紅牌都可以炸完對家

係球探報假

咁就用啲正常嘅報分app

用開有感情

成班仆街仔

阿美gel

依家有咩app好用？

戰神卡
主怎了

365Scores由頭到尾都係講主紅

主穩了

On9球探，紅牌都fake

諗起尋日場閪市搬泥

咩料呀又紅牌

墨假紅左仲勁

屌 一買又紅 和都當贏

下 利狗又輸？

球探玩9你

墨假戰神卡

主公 GEL!!!!

大鑊 主咁快就食左紅buff

你班友

Rc 都報假

墨假打少個仲勁

和波走盤

實妹到完場

hi

紅你老母個臭閪呀紅

一樣

琴晚去左冰牙

訓覺

又封乜

客12碼

禾破左戒了

撿多少

冇事

一陣主12m

你又報假 追擊你算

All in左兩場nba 第一場似針

mayyyyyyyyy

睇梗var

客倒掛

有12

客12m

12m

快入

0:1

又紅又12碼

阿美終於入

半和咁都頂唔住

賭閪咩

Miss?

炸？

下。。。。

may goallllllllll

365寫0-0

做緊咩呀

無炸

入左啦

365仲係00

12碼傳波

阿特1:0

有了

串到

90’miss

半大重現希望

巴塞式12m

又入又炸 呢次真入？

365彈射失開心左一下

玩野

文字直播報假嘅...

12碼越左位

屌你老母賤種球証呢球又唔撚睇var

主公終於唔使開新list

墨假=紅牌12m

紅完12M
唔識賭了

澳職完左咪要

阿特入粒開半大半和啦

屌點解次次都係我買個隊就紅牌

主公搶口到 幫佢gel算

主自己攞黎

半和慘死

屌你老母呢球比人踩都要輸12碼

佢種跑法 如果前面有遮擋就係咁先

多謝阿特

掂波果下客條友似踩左入禁區
咁都唔使var check球12m

12碼 但係有助攻 咩料

墨超會唔會有劇本
打少一個反cup

所以客唔自己射 用12m傳波

連登大船又沉

客主

你見連犯規都唔撚睇就知做比阿美啦
屌你老母連輸4場墨假
次撚次都買錯邊

懷疑條入波條友偷步入左禁區

咪係
比我告上法庭拎返買主盤啲錢

阿美收錢算

公道D 球犯規有睇

阿美對家連續幾場都紅 比左幾錢球証

潮人救我

屌你老母又假波報撚咗ICAC 攞返啲錢算

疤塞式12m未見過

唔開膠po啦

仆街死啦 本身想買20k水手
點知4點俾老細捉左去講野 講完都4點15 得朝早有注千零蚊 完場果陣差d想去多謝老細

阿美都唔買走去買阿特，怪得邊個
咪就係怪自己無撚用囉

湊仔 好撚忙

好彩避咗今場墨假，差d買咗主

根本墨假係賭球証屌你老味

1$不買澳職 買雷神

半和 胎死腹中

要靠馬仔了

又係紅牌又係一球到尾

真係完全唔識買呢種鬼盤
買阿特=阿美平手派錢
買阿美=平手咁鬼都買

早 路

本身我都想要主 個盤咁鬼
但最尾阿美落飛先要阿美

邊估到阿美開到平手盤咁荀

昨天撿多少？

有時會落假飛

快撚啲0-2完啦
咪撚比假希望

和和氣氣走盤一齊收錢得唔得

又有刷角機

走盤得唔得 又誤中假球

都係細細地搏架咋 反正場波本身都係鬼

阿特禁屌

劇本1:1完場

差少少中哂

0:2完場

邊隊？

派曬比差狗

阿美似會rc 1:1

紅左都攻唔入 阿美廢左咁多

點樣可以叫馬會唔比我買墨假澳假
成日手痕未到夜晚已經輸到仆街

斬撚咗佢囉

以前阿美攻力十足 而家頹哂

會痛

屌 主差d又輸12
唔係客條友避腳縮一縮 球證又吹12架la

派埋比我

阿特廢到咁

唔爭在入多兩球開個2.5黎

球證要比使咩犯規

墨假大波難開到依家
阿甲大波就食生菜咁

真呀 買左2.5

勝利又出嚟呃錢

阿特入波未 澳假買咩

1. bigc confirm

食屎狗維羅納 咁都嘔返10k出黎走盤

連續買4次墨假果隊都入唔到波加輸波
應該得我做到

澳假買細波角大算

個勢似和

兩邊踢到11打11咁
冇咩高低

阿美雖然廢左好多，但買左阿特諗住走到盤會唔會太大想頭

一陣反cup埋

0:1 100%

反味

肯定90阿美入多粒
呢啲格局見得多

又有平手盤 賭閪咩

勝利個陣

勝率得兩成

點解又係我，場場都買中戰神卡隊

屌你呢兩日邊隊落飛輸邊隊

屌la 啱啱重播球12
傳果下 客衝撚左入去la

水手同亞瑟都好似係咁

算啦
唔係做比阿美
根本都無呢球12碼啦
自己踩落去仆街既

噴精x老鼠

老鼠個場買0:0

黎料

皇馬贏1球 同錫菲和

馬仔 同 澳假 準備開始

條撚準備！

真 早幾日阿德個三粒12m頭兩粒都假到爆

澳職有冇人要水

想買噴精

阿美頂實

+1

here

頭場泥地不了

有

農夫山泉唔該

噴精大船

噴精細波算

買墨勝啦 唔好比噴精個績呃到

阿特拿斯追和未

懷疑阿特班人訓練冇操話罰波

過*

暴力般噴精式落飛

想要汽水

嘈到宜家仲嘈緊
去法庭告佢啦主盤戇鳩仔

阿特絕殺追和

未

買親墨假都比人入完就1-0完場
好撚顛

百碎山岩唔岩

噴精落飛落到就黎讓波

老老實實，呢場一定係買墨勝
依家兩倍足水，要買嘅快啲買

你話事

又幫馬會鋪草

不得了，2.06，馬會又派錢

原來係你

下 我買2.5s wor
邊個on9都唔g

0-2

0-2 ft

0:2！！！！

易撚到

訓醒仲係一球 又收得錢

阿美

阿美易撚到 咪又係收錢

無即場 你買咩

想買$10墨勝驗腦

爽 1.5

下場買咩

咩app

再戰平手
1.噴精機

對了

出水了

嚇鬼咩0:2咪又係細

玩馬仔

老友早晨 又撿多少？

ASW jet

汪汪汪

球探

汪汪

早晨啱啱起身有咩心水

佢全中

買乜？快！

R2 天池

上一個名幾好 又改

澳假冇即場必角細定律

屌懷疑我針哂

墨勝sure win

全日不敗盤噴精！！！

唔派彩點買

中華威威！

3 11連贏位置中!

潘狗呢？

三大師傅 笑能4 潘狗能係師傅咩

角大

同左路...

馬會發財好市

平手再輸自爆

勝利100%勝利

過撚哂新年

仲發財好市

角大gogogo

墨勝

111

做咩

1111111

0:1

未

角 0:1咗

222

食咗角?

刷角機

2222222222222

原來g10oal shory咗

22222222

2222

5分鐘2角

認真一問 點解潘狗仲可以咁熱 買佢嗰d人係咩事

角細24

你同我同路應該就會中了

上！

球證快啲幫墨勝反底

我記得有場山雞又係秒2角之後就⋯

唔知點講好

墨勝又被㩒屌

3333333

333333333333

333333333333333

乜撚野哇??

琴晚5點數角

半場富撚同皇馬 明明6C

咁都角細?????

冇買角

噴精式刷角

早知買角

好彩你冇買

早知買利0:2

真係同水手亞瑟一樣盤 又係禁屌到仆街
最尾輸波

早 臨訓前補番少少

好耐冇見

好彩你無買炸

無即場=3格角

客入未？

噴精機禁屌到。。

你發現左 半客

新城堡快刷

。。。。。。。

禁屌=派錢

墨勝同我頂

早知將輸既錢屌model

比人革職

屌男人算

驚自爆 唔刷

仲有琴日拉老師都差唔多

大人早安

勝利果班英冠棄將 廢撚到

早晨 半和撿多少

即係英甲料 應該夠做

仆街，即場就黎受讓半球

又係呃角大

新城堡刷未

火影大人早安

無錯

輸

墨已本失敗都買果d似弱智

單邊刷角 角大已死

真係算撚數

中？

澳假又盲人足球？

新城堡刷啦

多謝你鋪草皮

100%輸

咁點？
關你撚事？垃圾

輸？

係？

半三全三

44444444444

多謝你以後繼續鋪

你好撚得閒？白卡仔

4444444

客入末

新會然？200000account扮老鬼屌人

屌 新城堡刷啦仆乖

澳假角大輕鬆到

澳洲啲男人女人係咪唔識入波

下注買咩
跟你
對家

屍都收唔番

一定係老屎忽先屌得你？睇你唔撚順眼咪屌鳩你囉 使唔使擇日？

勝利企穩陣腳了

鍵盤戰士
加油

所以買左阿美

講到你好似唔係咁

快撚啲死啦老屎忽屌你老母

半客24

好過堆鋪草皮輸錢發爛渣嘅戇鳩仔

主 GO!!!!!

屌鳩人但係打字
我無屌鳩佢喎
佢輸咗錢要發爛渣我都冇辦法

客快

唉又要針了

角goal？

勝利100%

祝你長輸長有

555

等羊

祝你全家中肺炎送去火神山 死基層

呢場有信心

屌得好 條友真係好得閒
又唔係入黎屌波好似杜狗咁
齋事後睇住黎抽水

又自己補上畫面
宜家啲小朋友真係好得意
下注買乜
跟你

Var 紅牌

Bar紅牌

場外花生

客好似gg

咁都冇RC

屌 又jump

巴度跑緊2400 我dllm

黃炸喎 有紅咩

不嬲都係鞭屍
唔鞭得咪咪寫明囉
高登玩到宜家未見過咁撚惡

邊隊比人var

rc

買你老母仲在生

咁都係黃牌 偷笑

半客快入

純粹睇佢唔順眼 無啦啦jer9人老屎忽仲成個小學雞咁

主

臭利, 收山天殘腳鞋底踢頭都冇RC

我邊隻字話唔bin得？
淨係陳述事實啫

咁都唔洗紅

屌你老母澳洲女人

笑死
廢到得翻人生攻擊

6666666666

6666

勝利可摸耳米能刷比新城堡刷

咁係咪老屎忽先屌得人？咁你死返去高登啦柒頭

又是你

溫家寶藏

66666666

你老母仲撚廢
生埋你呢d on9仔

66666

勝利加油

咁都黃

又比你發現
睇住啲人又要鋪草皮又要發爛渣真係好好笑

嘩屌唔好話識我

真係憎西拉係到，攝撚住曬又唔好分

大家都係 不用分那麼細

77777777

呢場角球輕鬆到

777

隨便屌
屌完阿特拿斯都係輸波慢慢

勝利落親底都有角

反手得唔得架

有咩好發
係睇你呢d弱智仔唔順眼咋嘛
你買開幾錢注？10蚊？
我仲有錢派你架喎死乞衣

7777777777

含撚埋 又可以戒賭

派啦講咁多

喂老屎忽 快撚啲出水啦 咪撚俾我見到你輸 我實jer你全日

fs買左咩

點解要出比你我唔出比垃圾架喎

手球唔比 呢場做客

old seafood

果場我乜鳩都冇買 純粹見到你成個小學雞咁jer人屌柒你姐

咁你咪撚咁多嗲 縮返入你老母個閪度打飛機啦老屎忽

唔好jer我 ok？

澳假盲人足球

佢淨係識事後睇住黎食點會輸

買少少玩下姐

又真係當買個菠蘿油食吓咁樣囉
你輸到咁唔使你派啦
費事俾人話我喺乞兒兜度攞飯食

1001

細波角大

Ok

jer9u

係係係係波台都要證明自己先her得

咁你幾時派

派未？

角細點頂

Her你老母閪？字都未撚識串 死返去高登啦死老餅

係勁搏話派喎睇清楚我都等緊佢派我

Autocorrect 無jer 開人無你咁勁

你贏都唔派 低屌

係架 呢度規矩係咁 唔慣咪返去自己個山頭做老屎忽囉

6蛇

抵

細波頂住

半客針

火影係咁

14.5b 24

1

如果